張伯倫全場精華!

新謝拉特😂

咁都值40m

雲加又中

破壞型中場

40m

go pro sick ball

幾襯隊波呀

爺爺次次都笑到最後

錢己袋

人地係真利迷已經值40M了

雲加賣人真係未衰過

好撚在係去利

渣ga💩💩

笑撚死

有冇之前大大聲串阿妓班利狗出黎解釋下

Sor 退貨ok???

我唔信!!!

留力聯賽姐 米奇老鼠盃唔使咁認真

個轉邊

明明係呀妓個陣都無咁廢

last 笑撚死人

幾多25仔，咩叫未衰過

法比> 西甲冠軍
VPS> 英超冠軍

人地未衰過

爺爺好波

做咩腳軟

一味屌張伯倫d人都on9

爺爺又然

不嬲都咁廢架啦，係大戰爆到兩下呃到d無追開阿狗波既人

3個月內可唔可以退貨 ?

搞笑真係似

可能係你冇睇足

仲勁過羅比堅尼果次

叫個唔識斬波既開角球
係咩玩法？

條垃圾值40m

佢一向咁廢

仆你個街又話雲加唔賣垃圾既?

識睇波既 就知佢尋晚無得打中場中先發揮唔到

高普逼害

吊你老母原來怪錯左佢，仲以為佢踢假波搏走，原來根本最撚勁就係咁

高普心諗，又話阿記唔賣垃圾
走親嘅都有杯拎

尷尬

阿狗果時都唔係咁
證明雲加用人真係幾掂

仲以為係阿狗拍片笑佢
原來係熱狗
轉左會都唔放過佢

上面班阿狗收嗲啦，仲唔多謝痢幫手接貨

笑死

幾時炒高爸爸

多謝高爸爸接貨

希望可以接埋佢兄弟禾仔返去
一家團聚
打通黃金右路

屌你 仲衰撚過Ag😂😂😂

睇睇下關左 頂唔順

看到神了

真係一百分

搞笑黎講

無左雲唔識踢波

衰過踼街場D人

40m

英超騙案

果時等錢洗先賣法比lo
vps唔講啦，玻璃人得一年貨仔

享利呢

笑撚死我

雲爺爺真係成功商人

笑到仆街條片

高普個樣
賣去英甲啦

推到到後備

唔撚係掛.jpg

呢條片真係好有喜感

搵人幫佢加塊葉啦

最後嗰嘢 柒過關家姐

屌 求其搵位巴打都好過佢

雲加唔賣垃圾
搵件垃圾都應該好過佢

港超質素

學界質素

根構業餘水平

港甲下話

港超我都見過呢啲波

第一次睇失誤精華睇到笑唔停
好似係香港街場求其執個來咁

想踢攻中

奇貨可居

有沒人懷疑100分係雲加派出佢既uc